共產黨搵到香港人春袋！想拆解一定要做文宣！

朋友因為工作關係
得悉大量紅資正密謀收購各大非紅資百貨
點解要買？你地睇下本地零售數據就知，糧油食品係唯一可以逆市跑出嘅界別
換言之中共睇準我地香港人點都要買野煮嚟食
想進一步操控香港市場
到時佢地點加價吸香港人血都得

香港人急需表態，任何被中資收購嘅公司將被列入黑名單
香港人一定抵制到底！
其實大部份公司業績都唔錯
佢地冇咩誘因去賣盤
只要加埋香港人先聲奪人
就可以粉碎共產黨詭計！

借位求救

前蓋式洗衣機有咩推薦？

推呀！
唔好後知後覺！
一定要諗辦法抗衡！

唔好入屠房先知大件事
到時就太遲！

我地有誠哥有donki

完全唔夠

佢地就係想搶市佔呀
唔好掉以輕心

一田？
Aeon？
千色？

你估共產黨睇住DONKI日日都迫爆咁旺場
會想做D咩

想借外資超市百貨回血？
問過香港人未？

自從有左黃色經濟圈之後就好耐無去過美心飲茶，真係就黎頂唔順喇.....

巴打絲打幫手推呀！
推到全港超市百貨都知香港人取態！

做文宣呼籲唔好賣盤

總之幫襯自己人先
屋企藍就用支國食品唔安全做理由，杯佳咩佳寶華潤嗰啲
‘你都唔想屋企人/啲細路健康唔好架’

你地去日式百貨係咪去得好開心
諗住係消費幫日本？
共產黨就係想食呢舊肥豬肉

想點先？
Bossini 先施 之後有乜買到？

推

up

Citysuper都危危乎
共狗虎視眈眈！！

Push

大家一齊貼文宣!!!

與食環廢老開戰，文宣全面遊擊化！人人都係貼紙師！

華潤想買Citysuper

俾共產黨操控到市佔
收銀貨運保安貨架貨倉，香港人乜都冇得做
全部請內地專才支那大媽！

但其實賣唔賣盤香港人唔牽涉係入面
香港人淨係可以買同唔買
所以我覺得係要keep住抵制
係呢d避唔到既範疇就要揀the lesser evil

買邊間 唔去邊間

push

商家佬點會理
佢哋只係會睇錢
幫你都無著數點解要幫你
除非你說服到佢

淨係幫襯百佳囉咁

don donki

邊間紅嘅咪唔買，大把外國貨

罷開中資 買都買光時 759 阿布泰
黃街市檔 或者誠哥超市
盡力罷

你都知個計劃，何不請君入甕。

港資要賣都無計
到時咩都外國網購

可以點搞 大公司又唔係我地揸旗

不嬲中資控制緊背後

比兩個例子你， 759 同 佳寶，此post 已完

OK呀 到時淨係買個幾間黃店同網購解決 哩啲習慣黎嘅姐 等佢哋繼續交租出糧請大媽啦 根本支那就冇咁多錢維穩

我都想知 唔通我地做左文宣
人地班奶共港資就唔賣咩

on9

上HKTV網購

草根點afford外國貨
依家問題係好多人貪平而去紅底超市買嘢
紅資越佔得多market share 越易操控價格

Tui

下⋯想點姐

係就快啦 趕哂啲外資出去全香港剩返中資 全面落實一国一制 一齊做大灣區人

屌 想買真國貨都唔得

未來係屬於我地年輕人既
只要我地堅持我地呢一代人幾十年都不變
堅持盡量唔消費中資
等老一輩死哂
未來就係屬於我地
當然啦,我地都要KEEP住為下一代教育
令佢地唔好受紅色洗腦

真

唔知肥佬黎想唔想買間百貨公司玩下呢

推

要等佢收購後冇人幫襯先有用

推呀

呢個係問題嘅根本

咁就即時集資反收購先啦

經濟戰某程度上緊要過政府抗爭

佢要收購你點阻止佢

集資啦

AbouThai

代理

呢啲等田氏兄為做啦

誠哥唔係再出殯大聯盟之一咩

黃色飲食圈

推
集思廣益

都話誠哥係俾人用槍指著入架

誠哥唔計

天真L：人哋係中資啫~又冇做過啲乜……唔需要罷囉

一年後：唔夠紅即炒

一田藍店嚟

好彩有人留意到啦。支那想用錢買起香港，從而俾佢班支那種寄生喺香港。

總之中資紅底一定唔會幫襯
除非佢收購哂香港100%市場

好在李嘉誠控制香港貨櫃碼頭，希望誠哥守住。

咪即係佢已經跪左
點會唔計

Pish

其實donki都親中？

下 想香港人全面戒mic咪出聲囉

推啊！

佢係再出殯大聯盟之一
仲期望佢會幫香港人
咪天真啦

生意佬多數都好現實，越係大生意佬越現實，若果真係天價收購，多數賣硬！ 問世間，有幾多個李嘉誠？ 灰.....

商人利益行先，唔知佢地會唔會take 呢個risk 呢

推！！！

假設樓主嘅推斷係啱嘅，咁支那下一步可以點做？停止供應糧食、日用品？

會被視為製造人道災難喎，可能咩？如果要咁做（以必需品要脅香港人），點解唔直接停止賣東江水？我唔係話東江水係好嘢，只不過香港短時間內未必可以有代替品（化淡廠未必即刻起得切）…

可以先諗清楚，唔駛自亂陣腳嘅…

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

我唔同意，簽個名，表下忠，又唔洗成本。作為一個商人，咁抵玩既交易，點解唔做？簽個名又代表唔到d咩，大聯盟又唔係有實權。

到時唔止水連食全部都係中資
仲要俾完錢買完 俾中國人話要不是中國

食點心唔ㄧ定去美心旗下酒樓

gogogo

Push notifications

其實批發同代理，甚至係成係商品供應鍊先係最重要…
唔通平時係超市買開包腸仔係超市自己造？
就算係外國製造嘅貨，代理係中資紅資，d錢都係會落佢地袋

零售店其實好易開，但批發同代理可以控制大部分貨源，同紅企合作嘅紅零售商有優惠價有穩定供貨，受歡迎嘅貨唔批/貴價批俾其他店，紅企零售商就可以食晒market share，士多就係咁樣俾惠康百佳打死晒

pishhhhhh

先施同Bossini係香港人眼中真係勁老土，好似得廢中廢老先幫襯，唔講我都唔覺得佢係港資
有北水其實都係加速亞視化，大陸佬經營零售百貨，真心做得好柒，華潤乜9 U購都一陣柒味

係咪仲要搞和你sing呀連登仔

759
百佳

gogogo

誠哥係食兩邊茶飯

佢一直以黎都係地產霸權之一
咁佢其實做過啲咩實質野幫香港人？
呢家佢仲要表態埋效忠支那
仲幫佢兜？

但有財經文章講紅底買先施因為佢個保險牌，唔係因為百貨

老闆賣咗生意，檔嘢已經唔關佢事，話之即刻破產

奸商一個，連登仔唔好再吹奏

咁呢個就要問財經台嘅巴打啦

唔係可以點？

佢買咗香港人即刻罷買，睇佢有幾多美金燒
香港攬炒咗，叫佢去上海集資

你搞清楚地產霸權個責任係邊個再講啦

Citysuper不嬲仆街

Mark up 得好勁

唔好搞和你sing囉

H

官商勾結囉

係味得返網購一條路

D

推到比各大公司嘅marketing睇

E

其實仲有好多方法
例如分化藍店 隨機揀一半藍店瘋狂幫趁 為期一個月 一個月之後唔轉中立/黃嘅就永不錄用 之後再幫趁埋另一半藍店
又例如學保皇黨落facebook廣告 講下共產黨做過咩好事 仲有好多玩法

香港人有冇辦法集資開超市?

簽個名已經證明左勾結啦
美國佬都唔會信佢
係連登仔先信

Push!

推
呢個真係重要

推推推
寧願網購 都唔撚買紅色資本

Donki日資咩？

勁多大陸野

其實有冇大型公司
開間專賣made in Taiwan貨品的舖？

台灣咁多優質農產品
仲有零食、生活用品

如果有間集中賣台灣嘢
生意應該好好

一直覺得donki係日本係出名賣大陸嘢嘅殿堂

課中心比誠哥 定中共?
誠哥
中共

台灣野如果黎到香港就好

同意 必須睇路

推 ！！

一田sell hk 架喎

唔啱聽都要講
陳雲今年年頭已經預示過所謂「抗疫措施」嘅背後目的係要以低價收購香港公司

家興佢會唔會買？擔心

呢個真，人地只不過係做緊生意，連登就當佢神咁拜

街市冇得收買，除非檔主打工
超市百佳/TASTE
網市HKTVMALL
護理屈臣氏

仲收購啲咩?

千色本身係藍

AEON 好似蝕錢

S

抵制中資

千色係四叔既
AEON 係只係香港蝕錢日本大財仔應該頂得住掛

都2020年啦，仲指意唯利是圖既商家佬
你要商界endorse or 唔刻意去against你， 三個方法啦
1. 提供俾紅色經濟圈更多既利益，which is nearly impossible
2. 自己開間專做本地客既local brand，黃色經濟圈就係做緊呢樣野
3. 令佢地知道表態效忠係弊多於利，吉野家同美心就係例子
對商家佬最理想係做到3，姐係好似誠哥/大快活/759 咁模棱兩可食兩家茶飯

值得留意下

既然都搞得黑名單
不如擴大黃圈集資同佢打資產戰吖

總之間野係中資話事立即杯葛

買唔買到UNIQLO ZARA

另外如果得惠康同中資應該去邊買?

pu

老共買邊間就抵制佢

U記難啲 zara就買咗都唔出奇

撐爆非紅店
企硬！被收購，衰硬！

黃圈個名搶哂風頭
支共一定用錢買起所有野
品牌糧食租舖
第時一查家宅知係黃就唔租就仆街
要諗對䇿

3. 點解模稜兩可都仲要幫襯佢？
隨時一路比佢出賣緊？
咁點會有壯大黃圈既結果？

呢2日
bossini
先施
千祈唔好睇輕件事嘅嚴重性
好多嘢滲透咗
我哋食嘅用嘅變哂真支那貨
而家搞緊教育
歷史通識中文全部想搞
再加23條國歌惡法送中
一條龍滅絕香港人

其實大部份公司業績都唔錯
佢地冇咩誘因去賣盤

但就係太多港資貪心又心頭高
諗住拓展支那市場
呢啲無底線嘅商人 香港太多 就算今日留到佢地 他日有利益都會背叛我地
反而我地應該幫襯多啲本土 真香港人 商舖
黃色經濟重中之重

呢個相信係對抗攬炒同黃圈嘅方法
無疑係唔錯
起碼係誘因幫外資離場
我哋要做嘅一係撐住
同埋令佢哋信香港唔會變香市

佢得手嘅第一步梗係唔會吸血 而係撳到個價極低
佢做到個市爛咗 其他人捱唔住就會退場
等佢獨市嗰陣就想點都得

百佳當初就話想賣盤
係無人接啫
而家隨時拱手相讓啦
百佳U購做大個market

錢嘛
咁貴
同埋支那最鍾意玩滲透
唔係自亂陣腳
係知彼知己

On9 龍門任你擺

追擊手

Fact check 左先講

延伸閱讀：

「2019 年最偉大的地方, 就是讓你看清楚了中國的控制手段. 你必須看清楚他們的佈局你才能夠反制, 跟玩桌遊沒甚麼分別.」

「他們知道香港人主要的交通工具, 所以他們也控制了黨鐵. 他們控制了五豐行. 他們控制了因航. 你們會發覺他們控制的全都是香港人曾引以為傲的東西, 悄悄的, 偷偷的, 利用資本力量在背後控制其權力, 他的統治是利用他們在民間企業的隱形權力, 而不是大家以為的解放軍.」

「那麼針對這點的光復香港, 就是從各層面上, 奪回以上所有東西的控制權. 因此說對準政權是錯誤的, 政權知道你早會對準政權, 所以早就透過各種非政治關係裝成了平民在民間掌握巨大的民間權力, 你要對準的也是這些想統治你的「平民」, 搶回每一件東西的控制權.

若不能奪得, 則取而代之, 讓他沒落消失也可以. 而成功就是香港的東西的滲透度被最低化, 全部重新為香港的利益服務.」

鄭立：對準政權是錯誤的；成功就是香港的東西的滲透度被最低化

search 一田 藍店 大把post講

不如做文宣叫埋共產黨建立民主中國

一田做左咩藍野

Ok係sellhk獨資
但Sellhk又係咩黎

呢個真！

推！唔好俾人捉住個春袋

支爆唔係等運到 係要大家幫手抵制

邊間比中資收購左 就唔去邊間買
我要你買返嚟之後 蝕到底褲都冇埋

所以奶共人做埋啲外國食品代理
迫死班香港人一定要將錢進貢

City Super開喺Sell hk啲場入面
差唔多有一年冇幫襯佢哋

Sell HK新鴻基㗎⋯一google就有

Ok thx 真係岩岩先知一田藍

你講明賣畀中資就會抵制，咁中資個作價就會低，咁就唔賣啦

如果係咁我會情願海外網購

你講得冇錯，是我的春袋

搞撚掂自己啲垃圾場先啦

講真，如果真係講最基本嘅衣食住行，真係無乜邊間係黃，例如你入個街市十間有九間都係紅，d人見平就幫襯。跟本唔會幫襯黃

人地唔係諗住賺錢, 係諗住收你皮, 又點會作價低

集資開公司, 買起外資做本土

統一戰線
黃店唔似7-11咁總有一間係左近，始終香港地係大型連鎖集團佔多數
所以要聯合不結盟既商家佬，迫使佢地保持中立
集中打擊紅色資本及藍色資本
同時優先幫襯黃店，令紅藍店係香港既市佔降低
不過香港太多港豬，要個個消費者做相同消費決定太難

吓，乜佢地仲有錢咩
由佢買囉，反正佢地都閉關鐀國
經濟蕭條仲做咁多投資，爆快D啫
咁佢咪笠住晒D野渡寒冬？
係都唔錯喎

剩係話食沙律都嘈咁耐

集資咁大舊錢隨時內鬨到玩完

誠哥 donki 都唔夠全部香港人勁
大家要識簡阿

Makes sense

神早乜都吞一餐

西九上蓋都就黎吞晒佢
出得起錢，咩都可以併購，
外國有國家立法禁止該國名牌出售私人企業比中國添

小輪應該好快變純中資

淨係兩間 佢地無貨賣都係大鑊
仲有hktvmall

200萬人每人捐一百蚊
都2億啦搞好多生意呀

陳雲幾個月前講緊

park

佳宝好似係local brand
唔記得藍定黃

買邊間 唔去邊間
最重要係話比你身邊嘅人聽

諗對策..

呢個真